汶萊推新法 同性戀判擲石死刑 偷竊斬手腳

連登仔點睇

同性戀在當地已被視為犯法，可被判處10年監禁。

在新刑罰下，同性戀者被判以石刑，即遭石頭投擲至死；

盜竊罪行方面，新法規定初犯者可被斬去右手，
再犯者可遭斬斷左腳。

搞gay姐，洗唔洗死啊

回教法個D國家真係野蠻
好似未進化咁

無效法律，tim cook 去到一樣唔會死

即刻搵隻洗頭艇捉哂連登班死gay佬過去啦

Tim Apple係美帝子民，去邊都無人郁佢啦

點解咁殘忍

'新法適用於佔全國三分之二人口的穆斯林。'
冇用

支那嗰啲強制療程已經夠哂唔人道
石刑嗰下真係痴撚線國家

英聯邦普通法樞密院終審嘅發達國家黎講真係好笑

Islam is a religion of peace

返返去中世紀

有無d死基佬特燈去汶萊屌屎忽抗議

香港應該效法

其實石刑實際上係點進行
好難想像點樣用石掉死條友，用石仔肯定有撚排掉，用大石就咁一野砸爆佢個頭?

你講出左個重點
就係慢慢掟瓜佢

用石仔既話 掟到手痛都未必死

最大同性戀論壇

南亞人係咁生, 香港人唔生
直到50%以上伊斯蘭教徒就會行呢D法律

指甲咁大粒就係
拳頭size好都快失去知覺